其實篤灰，又有乜好怕喎

正如鬼扔磚我扔石，鬼放火我倒火水
鬼篤灰？我咪篤埋一份囉
我相信因航嘅黃一定多過藍，十個人屈你一個囉
傻豬嚟嘅，我地咁多人脈你想變宇宙漿咁紅都得啦

你想篤灰？我先放你火呀
大家攬炒啦藍屍飛雞